點解香港仲咁多人會考IELTS ?

得兩年有效期，擺明玩野。

UGC仲痴線，搵張等兩年有效期的機構，當大學英文畢業試。

IELTS 過左兩年有效期，聽聞顧主和大學冇得再向british council核實成績（係咪即係你去整張，假的過期ielts cert都check你唔到?），所以考左過左兩年後 根本就係冇意思？

咪再考 keep住睇你咩英文程度

畢業未呀朋友 要張證書黎入職呀 識唔識規矩呀

畢左業好耐，出面都係睇ue/dse成績多

的確搵笨 你如果asso入u搵工都要用到 雖然未必有必要
利申無考過 有效期真係唔明有乜意義 而且我間學校都無資助

唔考點移民

你考hkdse，大學
一世有效
十年後顧主如果有質疑
都可以搵返大學或考局做verify

但ielts過左兩年
好似冇得再俾顧主機構verify

所以去假證網買過期cert，或自己print張過期的假證cert出黎，都check唔到？?

即係hr會被迫無法信任一張過左期的cert
參考價值都lost埋？

成績會作廢啫，承認ielt既官方機構唔會承認過期成續。
除此之外私企hr睇唔睇就睇公司啦

但係如果間私營機構想睇或想參考
係咪無法核實cert之真偽

被迫不能承認此成績？

有幾多私人機構會睇ielts
過唔過期都無影響 根本就唔會參考
同埋你講假證問題 我當你真係買到張假證
overall 8.0 同全部sub grade 都係8.0
一個英文筆試 同 interview已經試到你大概係幾多分啦

同埋我覺得ielts除左升學同移民
係得fg搵工叫有少少用
你做得幾年野 轉工已經係睇工作經驗
你邊到畢業 攞咩成績已經唔重要
反而fg無工作經驗 cover letter 同 interview個時無野好吹
好多工又話要咩良好英語能力 咁咪吹下自己ielts拎幾多分呀 英文點好囉
到過多幾年轉工 仲邊有人理你ietls幾分同有無過期呀

因為升學要用

undergraduate, exchange同master 個conditional offer 都要ielts 去到某一個分，香港同英國嘅大學唔知點解都唔會睇自己公開試個成績

轉工都要用

HKU 有無要考IELTS既要求先畢到業？

Hku 英文廢其實都畢唔到業喇

Tofel 啦